講真如果連登仔再係咁樣咬住我deer,我道理唔同你地多講,我直接做藍絲考驚算

日日批鬥

為左個女人仔 立場都無撚埋 你都算垃圾

忍唔住大笑左出黎

我對你地好失望

再追擊deer只會失去更多同路人,例如我。

@我愛陳嘉靖

你護撚到咁撚狗公腦上曬精液咁撚柒樣
真係有西屌咩
自己直接IG pm 隻電莖雞問幾錢囉

拉

好行夾唔送

樓主不嬲諗住今年毅進畢業做狗 扮乜

講中咗駁5到?
我有wtsapp紀錄

唔好貼，睇Wts 先🙏

原諒.